appstore 痴撚左

某日發現appstore下載唔到野
係連主畫面都唔會彈個新app loading
未更新既app appstore竟然話全部更新曬
上唔到最新版本，同步都下載唔到app唉
求救

用埋pp助手都係下載唔到野 唉

屌

賣咗佢換an機

iOS 10.2黎

掉撚左佢啦，臭雞